# Mendelmax 2 

Projets reliés à l'imprimante 3D Mendelmax 2 installée au lab.

## Marlin

Version "custom" de Marlin, utilisée dans la MM2

## Openscad

Différents modèles 3D de pièces pour la MM2


